【回水呀！】冇得睇英超之餘 樂視用戶連帳戶都被cut

「樂視體育香港」昨日因未能為用戶提供訊號，令到透過樂視體育香港（下稱樂視）的球迷錯過曼聯對利物浦的英超雙紅大戰，而今日有兩場英超進行，但樂視用戶仍然未能觀看，而與樂視聯播英超的now TV，已為接手製作今季餘下英超賽事做好準備。

樂視去年底將今夏俄羅斯世界盃決賽周播映權轉售now TV以解財困，但日前傳出因沒向網絡供應商支付租用雲端網絡費，令樂視大部份用戶上周六晚未能觀看七場英超賽事，包括曼聯對利物浦的英超傳統大戰，不少用戶在其facebook專頁投訴，甚至有網民已開名為「樂視英超苦主大聯盟」的群組聲討該台，但與樂視合播英超的now TV因直接從樂視接收訊號而不受影響。

可是，樂視今日仍未能如常提供訊號，登入其英超頻道仍只顯示無法播放此節目，錯誤代碼，請觀看其他頻道，絕大部份樂視客戶今晚是未能觀看阿仙奴對屈福特與般尼茅夫對熱刺兩場英超賽事。至於早上的nba仍有直播，是因為NBA是用另一個傳送方式，不是經英超的雲端網絡，所以暫時沒有問題。

消息人士指，樂視因未能如期付款，繼續租用透過網絡供應商的雲端發放訊號，故今晚賽事是未能如常向用戶提供訊號，但樂視內部仍如常製作節目給now TV。消息指，樂視今次未能網絡商支付租用費而未能向客戶提供訊號的事件，已驚動英超聯賽會，而與樂視合播英超的now TV已準備好，如有需要接手製作今季餘下英超的賽事。

於樂視的Facebook專頁，繼續有不少未能透過樂視觀看英超的觀眾非常鼓譟，指明明已付費但指其帳戶已過期，並聲言會到消委會投訴，要求樂視有關方面回水。

now

大陸野真係特別柒，好彩當年勸住老豆咪要樂視

大陸野係咁架啦=.=

now執完世界盃食過返尋味